黃心穎應該做香港特首

黃心穎成功在半日之內令香港人關注同討論，不分黨派。既然話特首要團結香港同香港人，不如推舉佢做特首，團結港人。

正評：支持
負評：反對

同陌生人都好易打開心屝 有共同話題

人與人關係好左
作為一個藝人可以帶比人娛樂 幫社會減壓 團結社會 應該無咩更值得驕傲

屌，佢都做特首，咁阿嬌咪做精神領袖？